過度強調不割蓆不分化，都係教條主義

有人自稱示威者強姦人都不割蓆不分化?

pishe